十分感謝admin包容五毛“一切都是因果報應”日日開post含五毛關撚，有圖有真相。

五毛關打手自爆圖

五毛關打手日日出post含佢主人五毛關圖

樓主五毛前名未來撚阿廢
約你出嚟傾兩句
你就廢到鳩都縮埋

不如你擺定龍門先啦
一時話我係共產黨
俾我屌兩句
又退一步話我收共產黨錢
再俾我屌兩句
又退一步話我同共產黨開會
再俾我屌
又退一步話我同共產黨微信
退完未呀？
證據又冇
喺道抹黑
約你出嚟傾你又潛水

鍵盤廢柴五毛

又係呢兩隻五毛互推